入黎放低telegram id 俾個機會我同你地做個朋友

好高興認識你地

Oscar321

揾咗你了

China12345678

Siu Long Tsz

tcc119

TakGor

Jungleblues

hoitu

hongkong1234

Chrisisnotclever

anson44987